［小心再放飛機］1月5光復上水發起人同上次1229上水發起人是同一人

上次發起人放完飛機 改名兼潛水大家千其唔好再中計

林子琼搞㗎喎

收錯料 當我無講過～完

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

。

笑到仆街